成立「自律互誇群」，有冇興趣加入？

你有多自律，就有多自由。而在群組內互相分享自律成果，互相誇獎互相勉勵。目的就是令各人繼續自律，有興趣留TG

每晚4點訓 12點起身 都幾準時
算唔算自律

香港再出發

淘寶跨跨群

Push

有錢分？

其實有唔少培養習慣app,例如habitica